新華社：建議興建一座「洋監獄」，收押犯國安法的洋人

racist

再教育營

納粹集中營

渦輪增壓，氮氣加速

中南海最速傳說．維尼

：今日嘅我係冇極限㗎

Source?

納dee feel

如果係真，黨慶100 周年前，真係有機會打台灣去助慶

Source

撩鬼攞命

支持

主要再教育
習近平新時代中國特色社會主義

入黎就係想咁覆

種族歧視
洋LM

點解唔叫黑監獄 唔通black lives 唔matter

成個劇本都係要香港亂引發內部矛盾轉移，到香港停落黎無野好得過打台灣去為黨主席爭取永遠在位既理由

BNO是否洋人？

自殺行為 最好佢做

今日台灣大舉調動雄三飛彈 可能知道老解有啲嘢

支持!
洋人驚就唔好黎!

早排台灣安排東沙演練

國安法睇真啲係針對全世界進入香港地區既人，係無限寬既法例下，人人都可以係人質，跟本係部署捉人質要脅全世界

無source開post

雜大大已經傻能左
應該好快打9台灣
果日就係共產黨末日

快手 唔好得個講字

哈支那平係咁上下

屌。。。我覺得一定好食好住

想捉人做人質外交

已封鎖會員 你屎忽彈彈波
fake news

你估你是車里龜？？？

汁？

source?

加速師

左膠：中國唔計

準備想打仗???

G chi

支持支持
有無巴絲可以整張類似fbi warning嘅CPC warning警告班洋鬼子

香港停到已經好大功勞啦
前提係要好好睇睇咁停
不過而家...

推咗

特朗普喺第一位賓客

新繮化check list又多一樣

集中營

下一步係咪毒氣室

推

快啦

呢個就係重點
明知舉個旗叫口號根本無威脅

用嚟將會百國聯軍之時做籌碼

汁呢

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

大陸做套北斗衛星，都係唔想用 GPS, 目的咪又係

其實一早起咗

係真先好講

咁要開埋亞監獄,南監獄同黑監獄

關塔那摩

你要做就做左啦，建議即係9up

有咩同個官講

White Life Matters
Black Life Matters
老美班左膠幾時出聲

幫拉

Source? Twitter

洋監獄

Tweet

拉

支持x2!

推 tweet國際戰線 天下制裁

屌你我以為係老納啲post

做啦

backup，幫推出國際。

屌!空歡喜一場添!

混血點算?

。